除肚紋文章一問

以前看過一篇文
問生過小朋友的女人要不要除去
女人說不。說是歲月的證據。

想找篇文但找不到。好感人。巴打們有看過嗎